田北俊終於講出心底話，中國已經唔再需要香港了

這個真的嗎？

睇邊個做 識唔識用囉

毛鄧江做就算而定都需要

維尼做 幾時都唔需要

睇怕解放臺灣，好快實現

無論經濟定政治上, 維尼根本唔識利用港澳台

如果維尼有中學程度,應該都唔會搞成依家咁

唔需要？
咁好似馬拉咁放棄新加坡囉

東大嶼填海 搶完過萬億 搶完你錢仲需要你咩